有冇人仲玩緊PAD抽7週年?

仲有冇人玩緊? 啱啱玩返 抽曬100石

冇

上次10石抽蛋機伏到
200幾粒石都抽唔中